香港IRATA 路數?

香港地揸張IRATA牌係咪都冇咩做到?定係圈子太細所有老細都有固定人馬?
就算360都冇特別寫呢樣野出黎
想做下d相關既工種, 有挑戰性(好玩)d, 唔想好似為搵錢而番工

商業大廈外牆抹窗

香港唔係全吊船咩?
澳門就好似聽過

冇啦，去英國做離岸鑽油台啦

好似唔係好想走

講真，香港山又冇崖又冇，啲人個撚個大少爺初哥結都唔識多個， recreation 肯定冇得做

海洋公園360嗰啲佢地維修你根本唔係用繩吊個人上去，係用工程車同埋工程吊籠去做

跟住講到乜撚嘢剪樹果班咁嘅仆街樹藝師，自己一個小圈子圍威喂，而且你無返咁上下資歷都唔撚使玩

結論就係你呢啲咁撚專業嘅範疇香港根本就冇人會需要

唔係想打沉你，我都識人有呢個教練資歷，都係副業同埋玩票性質

明呀其實, 所以想上黎問下係咪我識太少人冇門路而移民又唔係我第一選擇
攀樹未有涉獵, 有機會先了解下

輕輕一推 R水吹

係咁易推多幾次就收皮

此post已沉